解放軍出動仲唔發比我地盟友台灣軍

呢個就係一國兩制啦，中共隨便插支國隊落你國土想點就點， 仲信啊？

剛才港大"自發"行動，介紹一個候選區議員畀大家